#JeanPhilippeJutras - portefolio animé

---

##3 animations par transition##
###Élément du menu (:hover)
    font-size et color

###Scroll des pages###
01. Introduction Moi, en 10 secondes apparait.
02. Accueil: Blog et Présentation: CV apparait.

###Élément SVG###
Logo Jean-Philippe Jutras (perspective 3D) et petite flèche orange encerclé (scale)

##Animation par keyframes##
"cristal" qui tourne autour de l'encadré du logo Jean-Philippe Jutras.

##Call-to-action:##
Bouton "Inscrivez-vous à notre infolettre situé dans le blog (page d'accueil)

